立場做咩一直直播住手足去邊同傾戰術？

熄左佢

新聞係中立

媒體唔應該幫任何人

鏡頭不嬲係雙面刃，行遠少少啦